「成世流流長，總會遇上幾個人渣」原來呢啲港女金句男人都啱用

有啲人的確要時間先睇得出佢本性，仲要愈揭愈醜惡
無話浪費左自己時間既，當人生上左一課囉

最緊要係就得快
青春唔係咁晒呀